課室裝cctv,教局完全ok

搞到個課室好似坐監咁